ust南亞仔連中3都介?

有冇人性

毁容都似
好狼死

系
做大茶飯刀算
傷人真系天地不容！

斷腳空難死啦南亞狗

個學生哥真係慘,本身咁能好j

岩,搶下錢米算,錢冇左可以再搵過

咪老屈 唔關南亞巴事

我冇介人

任何南亞仔都可以係ust南亞仔

食飽就行兇🤙🏻🤙🏻

當其他人系玩具經過就介兩下

條仆街真係大犯罪家

無惡不作